﻿ Các ứng_viên Giải_Mai_Vàng : Ai cũng xứng_đáng được tôn_vinh
Ca_sĩ Ngọc_Khuê_Hồi hộp chờ_đợi là tâm_trạng chung của cả nghệ_sĩ đã từng đoạt giải và nghệ_sĩ chưa một lần đoạt giải
Ca_sĩ Hồ_Ngọc_Hà : Nỗ_lực của tôi đã được khán_giả đón_nhận
Tôi thấy mình rất may_mắn và vinh_dự khi được khán_giả đề_cử ở cả hai bảng nữ ca_sĩ nhạc_nhẹ và nữ diễn_viên điện_ảnh . Điều đó khiến tôi rất hạnh_phúc . Dù bản_thân tôi tự thấy mình có nhiều cố_gắng trong năm qua nhưng vẫn chưa đến mức được tôn_vinh tại Giải_Mai_Vàng . Dù_sao được đề_cử Giải_Mai_Vàng đã là động_lực lớn giúp tôi tiếp_tục cố_gắng để đạt được những thành_quả lớn hơn trong năm sau .
Ca_sĩ Kasim_Hoàng_Vũ : Phần_thưởng ngoài mong_đợi
Khi biết mình có tên trong danh_sách đề_cử 5 nam ca_sĩ nhạc_nhẹ được yêu_thích nhất , tôi không tin đó là sự_thật . Sau đó , cảm_giác ngỡ_ngàng và hạnh_phúc xâm_chiếm tâm_trạng tôi nhiều ngày liền . Đây là một phần_thưởng ngoài sức tưởng_tượng của tôi trong thời_gian qua . Tôi thấy rất vinh_dự và tự_hào . Tôi không dám nghĩ mình sẽ đoạt giải vì còn có nhiều đàn_anh khác xứng_đáng hơn , nhưng tôi sẽ cố_gắng hết_sức mình để một ngày nào_đó cũng được tôn_vinh như nhiều anh_chị khác .
Ca_sĩ Quang_Linh : Tôi mong ca_sĩ trẻ đoạt giải
Cảm_giác của tôi khi biết mình được lọt vào bảng bình_chọn là ngạc_nhiên , vui_sướng và hạnh_phúc . Bản_thân tôi cũng mong mình được giải vì giải_thưởng là bằng chứng_nhận hiệu_quả cho sự cống_hiến của bản_thân tôi và sự đón_nhận của khán_giả . Tuy_nhiên , xét ở một khía_cạnh khác , tôi cũng mong người đoạt Giải_Mai_Vàng năm nay là một nhân_tố trẻ đã có nhiều cố_gắng và đạt được thành_tựu trong thời_gian qua . Bởi người hát nhạc âm_hưởng dân_ca như tôi ngày_càng già đi mà thế_hệ trẻ tiếp bước dòng nhạc này lại hiếm . Chính vì_vậy , Giải_Mai_Vàng chính là nguồn động_viên , khuyến_khích ca_sĩ trẻ thêm tự_tin .
Ca_sĩ Ngọc_Khuê ( Ảnh lớn ) : Tôi còn phải học_hỏi nhiều hơn
Tôi thật bất_ngờ khi được biết thông_tin mình được đề_cử tại Giải_Mai_Vàng của Báo_Người_Lao_Động . Đây là giải_thưởng uy_tín , được nhiều khán_giả tín_nhiệm nên không riêng tôi mà rất nhiều nghệ_sĩ khác đều mong_muốn được tôn_vinh tại giải . Bản_thân tôi dù đã có rất nhiều cố_gắng và sáng_tạo trong thời_gian qua nhưng để đoạt Giải_Mai_Vàng , theo tôi , tôi còn phải cố_gắng học_hỏi , tìm_tòi sáng_tạo nhiều hơn_nữa .
Ca_sĩ Tùng_Dương : Hy_vọng tôi sẽ là người đăng_quang
Tôi đang rất hy_vọng mình sẽ được Giải_Mai_Vàng trong năm nay , bởi năm_ngoái tôi cũng đã được lọt vào danh_sách bình_chọn nhưng chưa được giải . Trong năm qua , dù chưa ra album nhưng tôi đã có được thành_quả nhất_định từ những thử_nghiệm mới của mình . Chính vì_vậy , năm nay , tôi thấy mình trưởng_thành và tự_tin hơn rất nhiều . Tôi cũng tự_tin với những phiếu bầu của khán_giả và cho rằng điều đó hoàn_toàn hợp_lý và chính_xác .
Diễn_viên Bình_Minh : Tình_cảm của khán_giả đã giúp tôi tự_tin hơn
Ngỡ_ngàng và hạnh_phúc , cảm_xúc đó cứ trở đi trở_lại trong tôi khi được tin mình đứng trong top 5 nam diễn_viên điện_ảnh được yêu_thích nhất do bạn_đọc Báo_Người_Lao_Động bình_chọn . Công_ty thời_trang không phải là bộ phim đầu_tiên tôi tham_gia nhưng dù_sao , đây cũng là lần đầu_tiên tôi được vào một vai dài_hơi như_thế . Trước tình_cảm của khán_giả , dù bận đến đâu tôi cũng sẽ cố_gắng thu_xếp để có_mặt trong cả 2 đêm biểu_diễn và trao Giải_Mai_Vàng lần này của Báo_Người_Lao_Động .
Diễn_viên Thanh_Phương : Vì khán_giả , tôi sẽ tiếp_tục cố_gắng
Bạn_bè , đồng_nghiệp thường cho rằng đóng một vai cá_tính như tôi đã từng làm trong Công_ty thời_trang là việc không dễ nhưng với tôi , tạo được và giữ được ấn_tượng đẹp trong lòng khán_giả còn khó hơn . Bởi_thế , dù đoạt giải hay không tôi cũng rất vui bởi ít_nhất cũng được khán_giả “ để_mắt ” đến . Sự khích_lệ từ gia_đình , đồng_nghiệp và khán_giả có_thể được xem là một khởi_đầu đầy may_mắn cho tôi .
Diễn_viên Bằng_Lăng : Tôi thật_sự hãnh_diện và hy_vọng
Tôi vô_cùng bất_ngờ và hãnh_diện khi được bạn_đọc Báo_Người_Lao_Động bình_chọn là 1 trong 5 nữ diễn_viên được yêu_thích nhất . Bởi tôi vào nghề chưa lâu , những gì tôi làm được vẫn còn ít_ỏi nên tôi không_thể giấu được nỗi xúc_động trước tình_cảm của khán_giả . Tình_cảm chân_thành ấy_là nguồn cổ_vũ lớn và vô_cùng cần_thiết đối_với những gương_mặt trẻ như chúng_tôi .
Phát_hành vé Mai_Vàng XI
Giá vé : 150.000 đồng , 100.000 đồng , 50.000 đồng
Vé tham_dự 2 đêm diễn trong chương_trình trao Giải_Mai_Vàng đêm 14 và 15-1 tại sân_khấu Nhà_Thi đấu Phan_Đình_Phùng - TPHCM đang phát_hành tại Tòa_soạn Báo_Người_Lao_Động , 127 Võ_Văn_Tần , phường 6 , quận 3 - TPHCM và tại phòng vé Nhà_Thi đấu Phan_Đình_Phùng .
Bạn_đọc có nhu_cầu xin vui_lòng đăng_ký trực_tiếp tại 2 địa_chỉ trên hoặc qua số điện_thoại : 9303574 - 9306262 . BAN_TỔ_CHỨC
Th.Trang - P.Trang ghi
